假如明天開始股市休市5年，你最願意持有哪隻股票，為什麼？

請儘量提供簡單易明的原因

GME 賠息賠死班大户 全球大洗牌

GEM，未平倉

航空股
因為依加停飛

Aapl，因為我係ifanboy

新能源股

一定係GME

gme
肯定即刻揸火箭

Tesla
就算fsd唔再進步都夠支撐市值

66, 基本民生股

任何人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)

baba 穩定現金牛